## Теоретичні питання
1. Як можна оголосити змінну у Javascript?
2. У чому різниця між функцією prompt та функцією confirm?
3. Що таке неявне перетворення типів? Наведіть один приклад.

## Відповіді на завдання
1. Оголосити зміну це створити її за допомогою слів var, let або const далі вже йде назва і присвоення значення.
2. Функція "promt" це функция, коли ми виводимо для користувача модальне вікно в якому можемо задати питання і получити віповідь від нього. 
   Функція "confim" виводить модальне вікно с питанням, але у користувача є тільки 2 кнопки, або він згоден с питанням, або ні.
3.  Неявне перетворення це коли не розробник перетворює один тип на інший наприклад: Number('5'),а js перетворює самостійно. наприклад: '15' + 10, тут число 10 буде перетворено в рядок автоматично. 